（公投）請admin 永久封鎖 會員#50328玄學大師詹惟中（8）

大家想投票請入原po
（公投）請admin 永久封鎖 會員#50328玄學大師詹惟中

請大家多多G持
合力趕走劣質引戰狗

傳送門

(Admin肯做嘢未呢）建議admin封鎖#50328玄學大師詹惟中，發表強姦言論傷害受害人(4)

- 分享自 LIHKG

好文共賞

本po3三台柱 不定時gut個屎忽企出嚟接客
歡迎多多幫襯 任屌唔嬲

#50328 玄學大師詹惟中 （玄狗/詹狗）
#17799 朱智賢（朱閪/豬閪）
牠們自稱是馬交狗
#306681 大英帝國（好似仲潛緊/疑似被ban ）
（將軍澳天晉/大英解密/大英wiki/大英跟尾狗）

喂 五毛 我屌你老母呀

其實成個連登都冇人想同你班撚屌拗 淨係想知你冚家幾撚時確診支那肺炎啫
殺傷力好低呀嘛 流感呀嘛 唔該你中嚟睇下

5毛 大英帝國 #306681 : 武漢肺炎嘅殺傷力同普通流感差唔多

By會員 鮮嫩多汁雪免

仲有兩隻

痴孖筋 個(7)做乜鳩咁快爆咗

果兩條友谷爆咗

谷爆完就笠水下話

唔知啦，極度懷疑果條七號係大英帝國真身

我想知佢噚晚俾我哋踢爆完之後算唔算笠咗水

頂我打完個特別回顧唔見左 辣殺連登

唔知邊個笠水呢
覆得未 你點知我死咗㗎

我原來都冇出聲㗎啦
條引戰狗開我波喎

特別回顧1

由會員Genzo 提供

我懷疑條友自己改wikipedia 去"證明" 人哋係5毛.
畀你睇吓

特別回顧2

由會員pepe gor&鮮嫩多汁雪兔提供

中立會員‘魯班七號’疑似利用自己cap圖上載上網 再聲稱係由google搜尋得來的相片
進行有關會員‘大英帝國’為何被ban嘅辯論
可借被眼利嘅網民發現
不明其舉動為何 即刻去片

上圖為會員‘魯班七號’首次提供的相

被人發現疑似為個人cap圖

事件始末

佢地最叻屈

收皮啦豬閪 又扮無辜 金像獎頒俾你啦

你真係佢地口中既低賤港狗黎

你講到自己好似冇份咁

我唔係應該推咩，好理所當然姐

要唔要將個七改為柒？

反而反對詹狗俾admin ban 嘅就入嚟推有d 反常囉

你冇份推post？

手足黎 暗撐

有話應唔應該ga咩？咁我地幫你手推都唔岩？

咁我邊到五毛呀 証據呢？ 冇証據嗰啲就叫屈呀

我支持admin ban 詹狗，點解唔推做乜姐你

無，你地on9姐，我就話支持ban 鳩詹狗就去推姐，你地？多謝你地囉又會咁隻鳩幫我地推

大英帝國

仲貢肉酸係到乞東乞西
上個po人地出曬圖你又笑人做乜俾圖
講經咩你 屌你老母

支持 Ban三件rubbish

你覺得我會在意個post係咪置頂咩？

我覺得好玩，所以上連登吹水，個post置頂只係by product

出晒証明我係五毛？ 笑4

咁我地唔推得post？

豬閪唔明我講乜咪由佢

係啦係啦 你最明 屈毛屈到我真係毛

扮囉 繼續扮

👌🏼

你地反對詹狗被ban, 無問題，歡迎推，係你地傻閪姐

邊個話你地唔俾推姐係話你地幫手推同你個立場完全互相違背有d 反智

有傻閪幫我地推post喎點解唔歡迎呀
仲可以慳返d 力水

真 希望佢地勤力啲

下，我仲以係你係不嬲都唔介意置頂添對你係做乜要講出嚟，你唔講嘅話我都唔知原來依個置頂咁重要

咁你都係傻閪je

從來都係目的同行為一致，何來傻閪

繼續推

咁係你非黑即白，覺得反對嘅人，係好在意個post置頂

其實入黎講野可以係有好多原因

當然一致啦。我目的係入黎吹水，喺行為上表現出來

佢哋應該r爆頭點解我哋唔用不推文

為詹狗護航就似，睇你講乜就知

Anyway, 一齊推

好呀，一齊集氣，叫admin ban 鳩詹狗

有需要明咩
你繼續推 我個topic 都係繼續宣傳緊
只會愈嚟愈多人睇到
佢下次要引戰大家咪醒水

達到目的就得，明你點解咁傻鳩都無用㗎

一齊推理撚得你係咪傻鳩姐

改

依兩條玩引戰咪同佢地玩囉有助推post 就得

毒撚係咁，永遠都係線性思維，例如條女對佢笑就以為想俾佢扑

希望佢地9up多啲 我地唔洗推得咁密

又扣又屈

事實

用溝女代入推post logic第一次見洗乜咁複雜呀乜都可以用溝女代入你真係特別㗎姐

不過，我又點知傻鳩係點諗呢理撚得你係傻鳩定係點，一齊推啦

我都r 爆頭，推post 竟然可以同溝女對比佢地真係好特別

類比*

繼續屈👌🏻

毒撚係咁

學你啫😁

仲要特登用毒撚做比喻我仲以為佢地係毒撚添，咁清楚毒撚嘅內心世界

俾我就真係諗唔到咁嘅比喻啦

跟你地學野je

👌🏻

佢地屈人就得，人地以其人之道就唔得

你知道得太多

下 有講點鮮要bam佢㗎wo 又扮睇唔到呀 劣
仲有邊個話唔俾你屈姐 你認咪得囉

跟你學野就真用毒撚同溝女解釋推post 心態

解

講緊你地屈人係五毛就得，人地以其人之道就唔得

佢地係咁 同支那人一樣玻璃心

有撚屈呀，有曬證據左㗎，又視而不見

無話唔俾呀 你咪屈囉

我係五毛証據？

仲有，你有證據話我地係五毛嘅，歡迎提出一齊討論

原來你訓咗好耐，由post 1 開始睇啦

明明你都有加入討論㗎喎

澳門...........
朱玄：汪 汪 汪

加入討論就係五毛咁在座各位都係

慘得過你開左8個post都未做到野仲要我地幫你推post 柒到呢

係講之前嘅post大把你係五毛嘅證據你慢慢追啦

幫你地出名有乜所謂啫 舉手之勞

好波 無啦啦我都係五毛

應該正名為引戰分身狗

你唔係咩你不嬲都同詹狗係五毛

推推推推推推推推

封撚左好耐 不過推po

繼續屈我地係五毛啦

你依句真係套返落你自己到啦

Thx ching

一齊推啦

夠曬高質，完全將毒撚心態代入推post 心態，無人試過咁做，實在太特別啦，只有毒撚先明

我從來都無想像過，長知識了

咁我係五毛嘅證據呢？呢度有人屈我係五毛wor

即係又開吹水大會

佢唔會有

咁係咪要叫連仔ban曬所有有份喺度發言嘅人？

Bam到未

同佢地鳩嗌口號嗌足一年一樣

下次佢問你推證據，你可以答返佢：

係講之前嘅post大把你係五毛嘅證據你慢慢追啦

除左點解要bam之外
其他野隨便你屈

佢地幻想緊我地個個都好著緊俾人話係五毛，毒撚FF開冇計

識用以其人之道，巴打識玩了

’佢地‘？
聽落有啲似正義之師嘅口吻
希望我get錯

嘩你 唉
玩爛左 劣左

你咪一樣代入五毛心態，呀，原來你老早已自認係五毛

班狗以為繼續吠就會成事

高汁

都一樣隨便你屈

喂 五毛狗 俾人發現左就話玩爛左？

估唔到英狗嘅意志仲係到 真係陰魂不散

不嬲係要以其人之道對付

所以顯示到佢地雙重標準、人格分裂

佢要學英狗 有乜計

開8個post都唔ban就知唔係五毛啦 但佢地都仲要屈

我都估唔到G狗嘅意志仲喺度

五毛狗唔好spin

又扮睇唔到點解要bam 悶

講明G狗指邊個吖

咁點解ban唔到？ 因為唔成立囉 屌你真心弱智架喎

推post都可以學英文

唔成立 咪推到佢成立囉

佢地班人好搞笑，喺網上批鬥完就會覺得自己抗爭左，自我感覺非常良好

又屈

你話呢？

幾時邊個有咁覺得過？理據？
又打稻草人

以其人之道je

點呀？唔敢正面回應呀？

你都未俾理據，我俾咩？

你咪一樣唔正面回應，單單打打

道 邊到黎你都未攪清楚

我幾時邊度未比理據？又老屈

仲有，其他人畀唔畀理據，並唔係你畀唔畀理據嘅理由嚟，呢度你係用two wrongs make a right嚟詭辯

你夠未搞清楚邊個係五毛啦

隻解密狗俾我哋踢爆咗

我幾時邊度無正面回應？又無畀理據老屈

仲有，其他人有無正面回應，並唔係你唔正面回應嘅理由嚟，呢度你係用two wrongs make a right嚟詭辯

救命 我知邊個係分身引戰狗咪得囉

佢想重施故技 做返隻跟尾狗

（公投）請admin 永久封鎖 會員#50328玄學大師詹惟中（7）

#894

我夠知邊到黎啦

你要話我喺嗰個post嘅#894無畀理據，即係你對該post #907嘅更正選擇性失明

所以你話我無畀理據，係老屈，並為你無畀理據呢點，轉移視線去我身上

咁你呢隻低賤港狗走去幫手護航又叫乜

仲有，基於本post #143 ,魯班七號聲稱“以其人之道je”，即係你係用緊相互原則，如果你口中嘅“G狗”係無對你做過人身攻擊的話，你咁叫人，已經係雙重標準

推到8都未block果兩隻澳狗咩剚

係我就炒撚咗呢三隻五毛狗
俾人撚到飛天

咁你即係承認未有#907前，你係鳩up啦

邊度有護航？

你都係話如果je

你又偷換概念，更正只係因為打漏字而做成歧義。而你呢個講法係將前者同後者偷換為次個唔同嘅意思

所以你話我無畀理據，係老屈，並為你無畀理據呢點，轉移視線去我身上

乜你唔係入嚟表演咩叫柒到飛天?

基於本post #143 ,魯班七號聲稱“以其人之道je”，即係你係用緊相互原則，如果你口中嘅“G狗”係無對你做過人身攻擊的話，你咁叫人，已經係雙重標準

ok冇護航，請問你點睇佢地既言論

同佢地鳩嗌口號嗌足一年一樣
佢講的 佢用’佢地‘
我唔知佢乜立場啦

魯班七號#139無畀出理據，即係老作

咁你打漏字嗰刻，咪即刻冇俾理據law，冇講錯呀

仲有就係，你自己唔係係網上批評緊
你呢種又係咩類型抗爭

你up乜柒？

咁你都係話如果je

玩膠

我有話自己抗爭緊？

有咩關係？

基於本post #143 ,魯班七號聲稱“以其人之道je”，即係你係用緊相互原則，如果你口中嘅“G狗”係無對你做過人身攻擊的話，你咁叫人，已經係雙重標準

你點知佢地係玩膠唔係真心

咁人地夠冇話自己抗爭緊

錯，因為#907只係指出返#894個原意
所以#894根本唔需要理據

所以你呢個講法係將前者同後者偷換為次個唔同嘅意思

所以你話我無畀理據，係老屈，並為你無畀理據呢點，轉移視線去我身上

同埋係咪一句玩膠就代表講乜都得
言論自由係咪完全無限制？

下？點代入五毛？全部都係有曬表面證據，無得賴架喎政見，言論，詹狗有邊樣唔係五毛

我發覺你都幾得意下喎，似曾相識

屌 好想引曬班狗返去聯合聲明個post

個感覺真係同“大英帝國”好似

岩岩返到屋企就開咗新post，support

支持ban詹狗朱狗

解密狗嗰種柒 真係唔係個個巴絲都carry到

Hi 五毛

Bam你有兩個原因
有引述壇規 唔好扮無辜

Thx

啲支那賤畜冇嘢叻 最叻就係扮無辜
詹畜

佢地見有新人入po咪重覆一次囉 最鐘意扣撚完帽就著草㗎啦
Cheap到

人揾錢佢揾錢

我夠冇話自己係五毛啦，佢地做乜屈我？哦，原來佢地屈我就得，我笑佢地就唔得

基於本post #143 ,魯班七號聲稱“以其人之道je”，即係你係用緊相互原則，如果你口中嘅“G狗”係無對你做過人身攻擊的話，你咁叫人，已經係雙重標準

但你就連人哋問你口中嘅“G狗”係邊個，都喺度左閃右避唔正面回應

錯，未有#907前，#894反映唔到原意，所以嗰處你冇俾理據，即係鳩up

咁我都可以咁樣反問返你je，所以你條問題對個討論冇幫助

當然有限制啦，如果你話喺時代廣場放左炸彈，你會俾黑警檢控

又去返老問題，你定義左何為五毛先啦

錯嘅事做一萬次就會啱
加油囉

錯，因為post（7）#907只係指出返#894個原意
所以#894根本唔需要理據。而你無畀出理據就聲稱“未有#907前，#894反映唔到原意”，係你無理據老屈。

所以你呢個講法係將前者同後者，明明係同一個意思之下，偷換為二個唔同嘅意思

所以你話我無畀理據，係老屈，並為你無畀理據呢點，轉移視線去我身上
魯班七號#139無畀出理據，即係老作

唔岩聽就係五毛

我都覺得你似曾相識

就好似自己個女神俾人當狗乸咁屌嘅唏噓，都唔係個個巴絲都carry到

我都想知自己幾時屈過你做五毛？
仲有呀 係你自己認為我地開po當抗爭左渣
依家邊個自我感覺良好呀？

你咪一樣單單打打

錯，未有#907前，#894反映唔到原意，所以嗰刻你冇俾理據，即係鳩up

係講之前嘅post大把你係屈毛嘅證據你慢慢追啦

咁同黑警有咩分別？將罪名唔成立推到成立

你#894話大英有用過

告一萬個人實有一個中嘅

我未話你，我講緊其他人

我針對緊佢話我屈佢毛呀
同樣 我都無屈過你毛㗎

巴打學得真快

你啱
嗰個pepe先係
唔好意思

咁係你覺得錯姐

幾時邊度？如有，有乜問題？理據？
無論邊個有無單單打打都好，都唔係你唔正面回應“邊個係G狗”嘅理由嚟。呢度你係用緊“two wrongs make a right”嚟詭辯

基於本post #143 ,魯班七號聲稱“以其人之道je”，即係你係用緊相互原則，如果你口中嘅“G狗”係無對你做過人身攻擊的話，你咁叫人，已經係雙重標準

但你就連人哋問你口中嘅“G狗”係邊個，都喺度左閃右避唔正面回應

你#138自認咗
我冇屈你

推得好快
唔知今日可唔可以爆po

既然冇問題，咁咪大家繼續單單打打law，咁有咩問題？

你咁講即係證明你再次對（7）嘅#907選擇性失明

我無覺得錯 唔好屈 係佢未成立
未成立係未知數
如果你硬要屈我嘅 隨你

佢有話過唔可以人身攻擊？
何來雙重標準

真人真事
我有個朋友真係叫G狗

今晚小弟未必得閒 如果爆po可能要等等

幾時講過無問題？你又迴避畀出理據

幾時邊度？如有，有乜問題？理據？
無論邊個有無單單打打都好，都唔係你唔正面回應“邊個係G狗”嘅理由嚟。呢度你係用緊“two wrongs make a right”嚟詭辯

基於本post #143 ,魯班七號聲稱“以其人之道je”，即係你係用緊相互原則，如果你口中嘅“G狗”係無對你做過人身攻擊的話，你咁叫人，已經係雙重標準

但你就連人哋問你口中嘅“G狗”係邊個，都喺度左閃右避唔正面回應

上個po#103 #106 幫到你

佢呢個ac已經俾警甴搶咗

你選擇性失明完未？佢講過“以其人之道je”，即係佢係用緊相互原則。如該人無人身攻擊過佢，而佢主動對該人人身攻擊，已經違反“以其人之道”，所以我話佢“如果你口中嘅“G狗”係無對你做過人身攻擊的話，你咁叫人”係雙重標準，有乜錯？你要幫佢死撐呀？

起起佢底原來好早已經俾人話金分身分化撚 唔知佢了

仲有分身之嫌

Bam 9 佢

手足

知唔知邊個係「瀨屎貢丸 (#210822)」

分身 玄與朱 講到噚

多人覆不等如操縱言論
如何覆就可以
你要繼續強調自己‘口臭’‘玩膠’
我一樣可以堅持你係有心引戰 破壞討論 企圖操縱言論

香港警察係咪正義？

巴打識玩了，G狗嘅技倆就係不斷反問人，問人攞理據。例如，我話ISP email申請唔到連登ac，佢就要我證明俾佢睇，否則就屈我冇理據

其實唔一定要你負責開，邊個想開咪開law

我有話邊個幾時講過冇問題？你唔俾理據我點解要俾？

又係wor

佢只係講事實，話有個朋友叫G狗，冇幫過我wor

講事實就叫幫我？

咁你覺得微博個班小粉紅日日屌香港人日日支持警察係咪玩膠

冇話唔得 不過證明你都好小學雞
佢屈我 所以我要屈返佢

冇睇開微博，唔知咩叫小粉紅，所以no comment

咁咪大家一齊小學雞law，上連登勿認真

當你真係唔知 總之玄朱講既野同微博個度見到既差唔多
咁你點睇，係咪玩膠

事實?
事實係你搵唔出邊個叫G狗, 同時又有對你人身攻擊
所以你呢度係歪曲緊事實

點睇玄朱，覺得佢地小唔小學雞

佢對你講過“以其人之道je”，即係佢係用緊相互原則呢點選擇性失明。你仲話佢"巴打識玩了"? 扯完貓尾未?

"G狗嘅技倆就係不斷反問人，問人攞理據"? source? 你呢度又無source鳩up

你#246 聲稱"你唔俾理據我點解要俾？"你係用緊"two wrongs make a right" 去迴避畀出理據.

基於本post #143 ,魯班七號聲稱“以其人之道je”，即係你係用緊相互原則，如果你口中嘅“G狗”係無對你做過人身攻擊的話，你咁叫人，已經係雙重標準

其實連登笑澳狗笑天鴿都係玩膠，唔知點解佢地反應好大

大家都小學雞

佢話佢有朋友叫G狗，佢係講事實呀

都話冇睇開微博，你有冇聽我講野

咁你要先定義何為扯貓尾，否則答唔到你條問題

你轉移完視線未? 佢朋友等如你口中同一個人? 你無指明. 如果係同一個人的話, 你係畀唔出有一個咁嘅人同時有對你人身攻擊, 所以如果你口中嘅“G狗”係無對你做過人身攻擊的話，你咁叫人，已經係雙重標準

Two wrong？即係你承認自己錯？

我咪話埋比你微博講咩囉，都話同玄朱差唔多咯

呢句無需要知道咩叫扯貓尾: "G狗嘅技倆就係不斷反問人，問人攞理據"? source? 你呢度又無source鳩up. 你#263 根本係迴避正面回應

你隔住個mon都feel到人地反應大，咁你隔住個mon feel唔feel到對方岩岩高潮完？

我問緊佢兩件 你就講大家

你聲稱人哋錯, 已經係用緊"two wrongs" , 邊忽代表我承認自己錯?
基於本post #143 ,魯班七號聲稱“以其人之道je”，即係你係用緊相互原則，如果你口中嘅“G狗”係無對你做過人身攻擊的話，你咁叫人，已經係雙重標準

咁你屈佢幫我wor，係你要俾理據證明佢幫緊我

唔需要知你又問我？

我冇佢咁勁啊 佢隔住個mon都知你隻低賤港狗住緊籠屋

你聲稱"咁你屈佢幫我wor", 即係你將一句問句偷換為肯定句, 你偷換完概念未?

你轉移完視線未? 佢朋友等如你口中同一個人? 你無指明. 如果係同一個人的話, 你係畀唔出有一個咁嘅人同時有對你人身攻擊, 所以如果你口中嘅“G狗”係無對你做過人身攻擊的話，你咁叫人，已經係雙重標準

我唔可以講大家ga？答到你問題就得啦

"G狗嘅技倆就係不斷反問人，問人攞理據"? source? 你呢度又無source鳩up. 你#263 根本係迴避正面回應

咁你要先定義何為相互原則

咁我個house比起白宮又真係籠屋嘅

我肯定左咩？

我點知你講既大家包括邊個 咁大家包唔包括佢地兩個

點解我要"先定義何為相互原則"? 理據?

印象中, 大英帝國同你都好似一樣, 不斷用反問去迴避你應畀而未畀嘅理據
如果你要人答你#277"你要先定義何為相互原則"的話, 咁你就應該要答晒你喺#277 前應答而未答嘅問題.

唔需要知何為扯貓尾，咁你又問我係咪扯緊？

"咁你屈佢幫我wor"

印象中你都好似不斷反問人

你轉移完視線未? 答得你指嘅G狗係邊個未?

你係屈緊呀，因為佢都冇幫我

我無不斷反問人

係你問我係咪扯緊，轉線嗰個係你

咁我都冇

幾時邊度? 你又無理據老屈我"你係屈緊呀"

真係比真狗住個種狗籠啊
佢應該講得岩 你呢種低賤港狗差唔多啦

我問緊你:
"G狗嘅技倆就係不斷反問人，問人攞理據"? source? 你呢度又無source鳩up. 你#263 根本係迴避正面回應

你無乜? 請講明

你話佢幫我ma

"要幫佢死撐呀？" 係一句問句嚟, 如果你要聲稱"你話佢幫我ma", 你已經係由一句問句, 偷換為肯定句. 你呢度係偷換概念

唔夠你隻港狗低賤，至少我有投票權

證據?

你當時問我係咪扯緊

冇不斷反問人

我當時一樣問緊你"G狗嘅技倆就係不斷反問人，問人攞理據"? source? 你呢度又無source鳩up. 你#263 根本係迴避正面回應
你選擇性失明完未? 迴避完未?

咩證據？

係喎你第一條問題係咪香港人都未答
即係唔係

如果你要人答你#277"你要先定義何為相互原則"的話, 咁你就應該要答晒你喺#277 前應答而未答嘅問題.

你聲稱"至少我有投票權", 證據?

係呀，所以我話你當時問緊我係咪扯緊，我冇講錯

咁即刻你唔係香港人，I see

你要人答你問題，你就應該答曬你上個post應答而未答嘅問題

你up乜鳩
我問d問題都係yes no question
之後你可以全部答唔到
玄朱有時冇講錯 港狗真係弱智

所以話你迴避呢個問題: "G狗嘅技倆就係不斷反問人，問人攞理據"? source? 你呢度又無source鳩up. 你#263 根本係迴避正面回應
我無講錯.

你話你係香港人，你有冇證據？

根據先後次序, 有乜我未答你? 你#139 都未答

我夠唔知你條低賤狗閪up乜啦

所以先要問你何為扯

大英有用過呢招嘅理據

我幾時有話我係香港人? source?

仲有, 你#311 問"你話你係香港人，你有冇證據？"你係轉移視線去我身上, 去迴避你稱"至少我有投票權", 應畀而無畀嘅證據?

你要問人之前, 應該要答晒你問之前應答而未答嘅問題, 如#139

我問你係咪香港人
問你講既大家包唔包括玄朱
yes or no 就係咁簡單

我幾時邊度有"assert" 大英帝國有用過呢招? 理據

[疑似三毛搞事] 有人冒認其他會員

呢度邊度有講過我係香港人? 睇唔到喎

你要問人之前, 應該要答晒你問之前應答而未答嘅問題, 如#894

大得過你地要開8個post講？

呢幾隻傻狗真係得意

你第二條問題我係咪已經答左你啦？yes or no 道係咁簡單

(7) 嘅#895, 我已多次講咗 (7) 嘅#907 已經答咗, 所以你聲稱我無答的話, 係你選擇性失明之後老屈.
你要問人之前, 應該要答晒你問之前應答而未答嘅問題, 如#139

我幾時邊度有assert過野？理據？

接受訪問嗰個genzo係香港人ma

根據先後次序, 有乜我未答你? 你#139 都未答
#139 你聲稱"佢地班人好搞笑，喺網上批鬥完就會覺得自己抗爭左，自我感覺非常良好", 但完全無畀理據證明有人"喺網上批鬥完就會覺得自己抗爭左，自我感覺非常良好"

入面睇唔到有講過"接受訪問嗰個genzo係香港人"喎.

你#311 問"你話你係香港人，你有冇證據？"你係轉移視線去我身上, 去迴避你#297稱"至少我有投票權", 應畀而無畀嘅證據?

no
因為我唔係你肚裏條蟲 我唔知你講既大家包括邊個
而我唔知點解你竟然答唔出係咪香港人呢條問題

我#268反問佢：

你隔住個mon都feel到人地反應大，咁你隔住個mon feel唔feel到對方岩岩高潮完？

佢皮已收

未有#907前，你要俾理據

#894

咪話我冇佢咁勁囉，所以我feel唔到佢有冇高潮

嗰個訪問有ma

你又再死loop.
你呢度又再次將(7) #907 同 #894 , 偷換為唔同意思

你要問人之前, 應該要答晒你問之前應答而未答嘅問題, 如#139

(7) 嘅#894, 我已多次講咗 (7) 嘅#907 已經答咗, 所以你聲稱我無答的話, 係你選擇性失明之後老屈.
你要問人之前, 應該要答晒你問之前應答而未答嘅問題, 如#139

包括喺呢個post發言嘅人

嗰個訪問睇唔到邊度有喎. 理據?

你#311 問"你話你係香港人，你有冇證據？"你係轉移視線去我身上, 去迴避你#297稱"至少我有投票權", 應畀而無畀嘅證據?

咁又feel到佢大反應？

你貼139啦，唔搵啦

佢地根本eq低 嬲嬲豬

本post#139 有幾遠? 你又喺度迴避

feel係主觀感覺
正如你feel到佢玩膠 我feel到佢真心

你地就真係真心膠啦

你答到你係咪香港人未
定係你皮已收

好奇問下
如果連登仔笑天鴿有個澳門人幫連登仔口再屌返你地轉頭
你點睇嗰個澳門人

又想spin 好奇好奇 笑下你地就嬲嬲豬

係真心好奇 其實我都好聲好氣問

好奇如果你老母當年幫你做產檢會唔會唔生你個弱智出黎 其實我都好聲好氣問

Well ,我想請返當時人回應吓佢嘅statement
I mean 我好奇佢點諗
Btw pin上去，please

咁你要問我老母 我唔知
問題係我問先 而家係咪到你答

To be honest,我唔想浪費時間睇某兩條無關友仔嘅statement
我focus 喺隻玄狗身上

Excuse me ，當時人可唔可以回應吓
Btw其他人點睇，佢係咪五毛？
Well我想問下幫佢兩個點睇呢

等佢回應, 無link 唔知佢講緊邊度嘅警察.

你問就要答？

呢個先啱

香港警察

支持警暴，撚dse 考生，仲唔係，定係你都你咁呀

你都係咁嘅話，我真擺覺得你無資格做香港人只有五毛先會抵毀香港

Hey!請問嗰個支持香港警察嘅澳門狗

Btw 已經有九成嘅機會你係大英帝國大家可以放膽去report 佢

佢冇答過佢係咪香港人

咁會係邊到嘅人呀

又dual citzenship

大陸人？澳門人？英國人？葡國人？

未確定
如果係佢，一定話我去做雞接客4p洋腸公廁

撚多一陣，乜都出嚟啦

唔係，佢咁講一定會自爆

我覺得佢係，係因為佢未交代到佢點解會知大英帝國被ban 嘅唯一原因，注意，佢係實牙實齒咁講

第二，要人交代五毛定義同大英帝國太似，仲有思維模式真係好似大英帝國

我都有咁嘅感覺

仲有，佢d 偷換概念玩得太差啦，同大英帝國好似

隻柒號解密狗又衰咗解密
又串我溝女

又？邊度？我missed咗？

佢好似一早就知你嘅背景咁

上個post

仲有，要留意下果個唔知乜春呼吸，條友屈我係毛

P ac handpush

除咗隻P牌之外

block 柒左兩隻澳門5毛狗好耐 推澳門狗死全家

上個1001 post

喂引戰狗引完戰笠水？

馬交賤畜冚家確診支那肺炎死

如果佢又解密的話，report佢啦

唉我唔想又cap多次圖

支持

Cap嚟睇下
我都好奇

你老母都俾狗屌咗
笠完水未

又嚟呀，一齊推啦

有咩所謂
推完光復都香港嘅我咩所謂呀

下，我話我邊有話你係五毛，我話五毛惺惺相識咋喎，你對號入座咁我無計啦

Wow 又玩到老母果邊

依d 咪修養囉

大家咁話啦
佢識通靈知我死咗
仲俾人搶埋acc
強制登出我ok㗎
睇下佢肯唔肯玩

屈毛？我係全部有曬證據同理據，你呢，點解我係屈毛，證據呢？唔好我得個講字呀，玩大佢呢好無，一個一個出公審post

就玩大佢，俾大家都知邊個先係公認嘅五毛

你話有證據咪有囉
你點定義五毛
我又算唔算係？

下，我幾時屈你係五毛？

咁我到底係唔係五毛
一時話要公審我
一時又話唔係

大佬，你咪對號入座啦，早就同你講咗，支持警暴，撚dse 考生，仲有抵毀香港嘅人，一定係五毛

你係咪五毛我就唔知啦，不過詹狗一定係

玩大佢

我有撐過佢哋？
你知唔知我入嚟個po想表達咩㗎

公審就係係有偽命題，你係唔係五毛？到時咪睇下公論囉

公審如果係單方面話對方係五毛，依個唔係公審啦，係狙擊啦on9,仲洗乜審呀

我要等全部連登user一齊決定一齊分辨到時咪知囉

我真心唔知喎，推post, 仲有護航

總之第一時間屌左黃絲先
佢地d冷血言論我唔知 我睇唔到
我感覺好良好 因為我同班兒登仔與眾不同 我好有獨立思考架

仲有你d logic 真係好撚錯，用潮文同中傷強姦受害者嘅comment嚟比？性質都唔同，比條春呀

咁佢哋冇犯板規
點解要被bam?
跟板規做嘢就係護航？
你哋推po落力過我啦
代表啲咩？

依個咪你囉懶係眾人皆醉你獨醒

你覺得個性質唔同
我覺得兩個性質都係認真嘅唔得？
一定要buy你嗰套

咁代表我地想佢消失，唔係點解要推

仲有版規係你定？你代表連仔講野？你邊撚個呀

乜料呀，係認真就唔係潮文啦，詹狗好明顯貫徹緊佢笑鳩香港人同中傷香港嘅作風，仲兜？

你唔撚係掛

我冇咁得閒mon連登
引戰警甴可以收皮了

我第一個入去嘅comment係呢個
之後俾人屌到飛起
關黃藍冷血咩事
我係講緊私刑公投bam人係咪合理
係佢哋班人將我推向對立 對黑即白

我哋不嬲都講緊個ac俾警甴搶咗

我都唔明你自high 嚟做乜9

個個一定知係潮文？
你保證到冇人會信以為真咩

先唔理bam唔bam
玄學大師係咪五毛

依家連登同社會關係日益密切，唔要認真，你訓咗幾耐，當連登係笑話？咁你真係唔好上連登啦

仲兜？有曬共識架喎定係你真係訓咗好耐呀

分辨唔到
反港撚講嗰啲嘢唔出奇
點知佢係收錢做嘢定個人興趣
兩者都有可能

你估個個好似你咁醒？
好叻仔呀你

我冇覺得你五毛藍絲 我明白你意見
你想講咁樣同極權冇分別
不過我覺得開po投票都只係表達緊我地意見
而家有冇bam?冇
我地有冇話連仔唔肯bam就要捉佢出黎打撚死佢 冇啊嘛，有就真係極權喇

佢反中反共 點撚會係五毛

有人話玄學大師撐黑警，咁你又點睇

有人話玄學大師撐黑警，咁同你聲稱嘅有出入。所以，你咁講有乜理據？

你都好撚叻仔呀潮文認真看果然你係特別

仲有我唔係叻，根本我同大家都係一樣知係乜事，你要咁諗我邊阻你呀弱智要點諗我邊會估到姐，係咪

你要怪就怪個雪兔同pepe將件事推向對立啦
一口咬定我係撐玄
又話我俾狗殺 搶acc
Between發夢我一定比俾企得更前
條冷氣軍師引完戰扮無辜真係笑

你俾link我睇過
認真我冇點見過

佢地最叻屈架啦 我明明係黃都俾佢地屈毛

下邊撚到呀，笑鳩香港就有佢份，朱狗你依下真心7

支持香港警察係咩嚟，仲唔係五毛？

笑鳩香港同反中反共有咩衝突？ 你弱智真係唔係扮

佢冇支持警察 難聽講句 佢意思係香港人都係垃圾只不過你地更垃圾

上面有兩條link

你真係盲撚咗喎

你直頭腦殘添啦

你肯定係，小學雞英文都唔識

咪spin啦，有哂cap圖同link

本post #361 有人post link

真正spin既係你地 佢反港反中你屈佢五毛

點解唔大件事，詹狗一定要死，依個係我地嘅意願

依家答緊你咩癲狗

笑4 自己仲死撐話自己冇錯

你地收皮都未到佢啦

你都識講上連登勿認真 理性討論咪討論下 你覺得佢地唔理性無視咪算啦

點呀，我都未話你係狗你又開波啦，修養喎好似某d 五毛狗咁囉

用你常識去判斷係咪五毛
Btw我哋大把evidence

傻鳩，又嚟呀，我圖都出埋，仲有有曬經驗，你唔信，我無計，你見識少，關我春事呀

本post #361 有人post link
你無畀出任何理據反駁，你話人spin就即係老屈

你聲稱“佢反中”？理據？無喎，即係你又鳩噏啦

你up 乜呀

真

支持警暴點解唔係五毛？理據？

搵人地錯既句字黎証明自己冇錯

所有人都會撚dse 考生？普遍到個個人都柯屎咁？你做乜9呀

佢日日講反中反共都叫冇理據？ 係你地當睇唔到啫

Ok 你死完先慢慢到我地👍🏻

屌條友將證據視而不見，仲要話我係屈毛，wow, 佢唔係幫五毛狗護航我都唔撚信

潮文同中傷comment 撈埋一齊講添，條友真心思想特別

咁係唔係犯法？ 事實係犯法喎

Link 呢，我地有曬cap 圖啦，你呢？

支持警察濫暴，合理化警暴，侮辱抵毀爭取民主自由手足，向強姦案爆眼受害人落井下石
仲唔係五毛？

“當”睇唔到？家吓全職mon佢呀？佢邊度講過呀？講唔出即係可以當無啦，即係你無理據鳩噏啦

下，人地根本就可以係咁用

救命呀，見識少嘅人覺得自己嘅世界係最大嘅乜料呀

就好似詹狗覺得澳門勁過香港咁真心好撚無知呀

幫件五毛護航嗰兩個，我哋仲有大把évidence 證明玄狗係五毛

有可能係
但唔可以肯定
現實有逢港必反嘅人唔出奇
個判定位係睇下佢有冇支持中共

Between隻pepe同雪兔真係好低質
諗嘢好極端 非黑即白
又唔接納其他睇發
你 樓豬同Genzo高質過佢哋好多

扑扑車睇過啦 你問下佢就知

犯法唔等如可以警暴。支持中國獨裁政府嘅抓牙行駛非法暴力，有人話佢係五毛，係有理有據㗎喎

你真係好撚無知，從你第一次講類比錯誤我就知，你根本乜都唔識，又唔去識你嘅世界又點會同現實世界接軌呀

你唔願意相信係你對自己嘅無知濛然不知罪過呀罪過

你慢慢同佢地討論啦

又要問扑扑絲啦

香港黑警係維護緊中國獨裁政權@香港嘅暴力團體嚟，支持警暴，已經可以理解為支持中國獨裁政權。

的確係
反送中嘅暴力對抗極權係道德可接受
魚蛋就牽強少少

咪答到模稜兩可，反港還反港,五毛撐黑警係另一回事that’s fine
In fact,一個正常有良知嘅人係唔會支持香港警察同向手足落井下石，叫我哋做曱甴，更加唔會講泯滅人性statement

而bam佢理由好清楚，向一個確確實實經歷過慘痛，身心受創嘅少女人格謀殺，抵毀，甚至聲稱事主自願
Involve強姦statement 我絕對不會視而不見 聽而不聞，我之前亦試過開post要求bam某兩件仆街向事主發表強姦statement 亦成功令admin做嘢

睇過佢點攻擊爭取民主自由手足，咒罵郭榮鏗議員

已經視為五毛

到底扑扑絲可以同玄朱嘈多幾多年

佢係當睇唔到，spin 到去詹狗言論只係玩膠，然後話我嘅言論極端我真心唔明，明明所有野都有目共睹，佢仲視而不見
真心唔知邊個係偏頗啦

唔洗講咁多，版規包括咗：
我們一直都有封鎖各種類型、包括俗稱「五毛」的集團式網絡打手帳號。

我們在此強調，本討論區禁止使用分身帳號及所有網絡打手行為

五毛行為已經ban得

只要證明到佢有五毛行為，要求ban佢，就係合乎版規嘅要求嚟

寫撚曬？邊個決定個定義，邊個決定會加版規呀，係你呀？你邊撚個呀

我將所有野交俾連仔同所有連登user，等大家做過決定

由2017年尾開始

我喺澳門出世，但移居香港，香港人俾我教育，西方文化思想普世價值民主自由可貴，亦擴闊我眼界

我有必要去捍衛香港人尊嚴，that’s why 我同佢嘈

連登唔黃？你訓撚咗幾耐呀

撐黑警藍絲狗收啦

收負皮收咁多仲未知乜事？你....你無事呀嗎

俾個post你睇下
連登真係咩人都有
上嚟鳩up幾句有幾奇
唔係個個都好似你諗到咁善良
何況網上世界匿名下發言會更加大膽

連仔冇bam佢
即係連仔都唔肯定佢係五毛啦

我願意榮光歸香港

本post #361 有人post link，#466 cap圖，指你支持警暴，請以理據正面回應

連仔唔ban,可以有好多可能性，無法知道係唔係“連仔都唔肯定佢係五毛”

你駁唔到呀

邊個講咗“未審先判”？呢度你打稻草人

比喻係咁嘅咩
乜撚野呀
你真係中英都唔識啦，收埋啦

Bam佢原因唔係佢五毛，要搵件五毛祭旗有排未到佢
我indicate咗五毛唔係bam原因

Btw冇人在乎而且亦知道admin覺得佢係咪五毛

事實上大把人屌過佢係五毛

連仔長期深潛佢根本唔點在乎我哋訴求

不過想問下，integrate上述證明，你覺得佢係咪五毛
佢支持香港警察濫暴，侮辱奚落我哋手足同議員，向警暴受害人落井下石

人哋講緊你支持警暴，你無正面回應不得止，仲轉移視線返佢身上

請問點比喻到撚dse 考生嘅人普遍到人人都會柯屎
你無野呀嗎詹狗

佢地會話正負皮=一齊

連仔都未行動，咁快下判斷？

仲有聽下連登民意先啦

連仔深潛？ 人地係你出完post之後有出過post喎 唔理你就係深潛你都幾自大

連登黃唔黃關版規乜撚事呀

係呀匿名度可以教唆自殺同弒親，結果悲劇發生
呢啲一單嫌多，唔想再發生，我先有必要咁tough

人身攻擊detected

經唔起風浪就抵俾社會淘汰架啦

救命呀，少講廢話啦，討論啦

講到你冇咁

佢聲稱受害人自願嘅同鄧炳強喺中西區區議會講嘅嘢有乜分別

你連錯都唔認 仲講大堆廢話

乜撚野呀

抵啦

話佢Eq低呀 好似你地咁呀

痴撚線，根本就無錯，外國大把人咁用，你唔識就算啦

唉，井底之蛙

你唔好去死

想拜佢 想送封利是俾佢祝佢年年有今日

咁你係乜呀，被連登遺棄嘅人？

冇！上面大把cap圖同link，你自己講過乜唔認
人格分裂？

救命呀，解釋下啦好無，點比喻呀詹狗，依度無人明呀

大把人 你唔好將你落老蘭見到既南亞佬當例子好唔好 柒左就認啦 好肉酸

唔好

用下腦啦，依家無人明講乜呀

我誠邀會員勇者源仔上水去探討下玄狗係咪五毛

連登邊到遺棄

睇你要係依度刷存在感就知

人身攻擊detected again

你人生攻擊冇用

屌你老味新屋嶺根本冇性侵

諗到個必勝方法

批評澳門人時,不要説澳門人係垃圾

到底有自己既國旗國歌既感覺係點

佢有開黃po 反共言論
又有藍絲嘅發言

見得閒撚下狗就話我刷存在感

咩叫人生攻擊

俾我抖陣好冇

所以咪話佢唔係唔毛 係反中反港 係啲傻仔鍾意屈毛屈上腦

五毛*

所以呢！我唔知佢咩事忽突做藍絲五毛講埋啲小粉紅nmsl之類說話

封撚左隻五毛狗好耐

根據隻雪兔嘅講法
佢應該係俾澳門國安殺死
再搶acc

好威

你唔係好踴躍咩今日同琴日嘈一輪
Btw佢兩條啱啱又喺度侮辱逝去半年嘅周梓樂同學

請問一下呢啲說話唔係五毛藍絲先講得出

推

諗起cctai之前有人話開黃po係掩飾
叫做高級五毛

Well咁樣更加要take action
因為確確實實有case，被懷疑被奪去AC而bam人

最近先發生

...

我exactly 唔知點解你好意思淡化或無視佢statement
Serious ?

呢個講法有咩問題？願聞其詳

你事實有發表過五毛藍絲nmsl之類statement

我哋仲有大量cap圖作證
假若按照你剛才所引用嘅言論
可以推測係佢被國安控制奪去AC又或者被中聯辦收編統戰做五毛

你講埋啲廢話冇用

錯誤類比（false analogy）、牽強比附、牽強類比、不當類比、或弱類比（weak analogy）是一種非形式謬誤，係使用不恰當的類比推論而得出不恰當的結論。犯了這種謬誤的人藉由比較兩件不同事物在某些方面的共同點，來推論這兩件不同事物在另外一些方面也必然相同。其具體的推論形式為：因為X和Y在a、b、c方面相同，所以X和Y在p、q、r方面也必定相同。

例子如下：

蘋果（X）跟香蕉（Y）一樣都是水果(a)，因此蘋果也一定跟香蕉一樣是黃色的(p)。

你問下玄有冇俾連仔強制登出
印象中佢講過有
信不信由你

佢聲稱有，都唔一定真係有，問佢有乜用？

所以你句“藍絲同你都一樣會講早晨添,咁你都係五毛啦”就係錯誤類比

按照我喺本po cap出嚟嘅statement
就佢喺度侮辱周同學行為，你給予一個回應okay
覺唔覺得不可接受，唔好模稜兩可視而不見ok?
呢個問題involve humanity 同ethics

嗰啲俾狗殺搶acc嘅言論係雪兔嘅
唔洗歸功於我

又好似比喻
如果撚dse 嘅係五毛，咁所有柯屎都係五毛

關於詹狗依句，我想問兩個問題
第一：依個係咪比喻？唔係嘅話，係乜呢？
第二：依個有無類比錯誤？

Well咁樣可以視作第二個情況
I mean佢自願被收編做五毛

我唔接受但唔代表佢係五毛
一定要非黑即白？

同時有人指你支持警暴，你只講一樣，你就係斷章取義

你係五毛係因為言論行為政見都可以歸類為五毛，關類比乜事

俾個實質少少response 好冇，唔好咁empty
侮辱逝去半年嘅周同學，呢個行為唔係藍絲五毛nmsl小粉紅做嘅咩？

齋負皮我無用㗎，討論啦

就算係
我覺得佢黃轉藍嘅機會會大少少
你email問下藍絲上連登係咪就要ban

呢個係另一個問題
藍絲=/=五毛

佢從來都無黃過，何來黃轉藍呢？

支持警暴點止可以定義做藍？

呢啲唔係非黑即白嘅問題，侮辱周同學，我只見到喺香討微博上見到嘅行為，又類同「今晚開香檳」黑警一樣
冇一個中立以至黃絲係會咁做

有人指佢支持警暴，如可以證明佢支持警暴的話，咁指佢係五毛，就唔見得有錯

小弟無知
應該定義做咩

反共但同時想香港死
所以護佢航個班所謂香港人會員係cls
佢想你聽日就被黑警掉落街 你就去護佢航
好彩層豬唔係呢種戇鳩仔

但係藍絲都可以係五毛呀，無衝突㗎
coz being a blue ribbon is a sufficient condition for being a 五毛

Reiterate ：佢做藍絲五毛唔係ban佢嘅原因
大把五毛要ban都未輪到佢
分清楚okay?
Ban佢原因我講咗唔止一次

「五毛（黨）」一詞在網絡上實際使用時，可能會被一些網民用於形容所有讚美、支持、擁護中國政府和中國共產黨、為其辯護者，而不論有沒有收錢。

香港黑警係中國政府佔有香港主權之下嘅暴力團體嚟。網上發表支持警暴言論的話，定義為五毛，係合理做法嚟

but being a yellow ribbon will not be a 50 cent, coz their political stance has been significantly influencing their way of commenting.

Well!勇者源仔，請問一下，叫人曱甴，係咪藍絲五毛先咁稱呼我哋手足

你做人可唔可以唔好咁飄忽，我女人，對於良知嘅立場仲企得硬過你

依家探討緊佢係咪五毛
係就ban得
你收返啲個人情感啦

嗱！做五毛並唔係ban佢嘅理由，我重申

佢做五毛藍絲小粉紅，侮辱香港人，侮辱女性並不是ban佢理由
Clear?

點解佢唔係五毛？無論撐警言論，政見，同侮辱黃絲，包括警暴強姦案受害者言論同侮辱周同學為曱甴

所有言論全面傾向抵毁香港人同香港，支持為共產黨便事嘅警察，仲唔係五毛？

Sorry
咁我企得一定前過你
食過橡膠子彈手脂骨折未
洗唔洗影埋啲gear俾你睇
我係睇唔過眼你哋玩一言堂
放低情感討論下投票bam有冇問題
咪情感勒索我

點唔係呀？樓上大把證據

有冇人知佢地點解咁抗拒人地叫佢地五毛
我覺得叫佢地五毛都好似侮辱左其他五毛

點會抗拒呢，有證據又攞出嚟討論囉

我真心唔驚俾人屈，清者自清，洗乜驚

推薦你睇多啲波特王

唔好迴避我，我好正面同你對答，勇者源仔
I don’t give a shit你係咪大英帝國
你只係想問，點解你可以喺良知人性問題上，刻意淡化或justify 隻澳門狗？

唔係？你畀出理據反證到人哋畀出嘅理據，你先可以證明到你唔係

你都可以話我係㗎，只要有證據支持同證明到你嘅論點就得

波特王有侮辱女性？你點get 出嚟

你哋想set陷阱去等佢認五毛
之後ban得

所以佢咪得依句囉，又港屎啦，人身攻擊detected again

#426我有講點解我覺得冇問題
不過你既回覆唔係回應緊我講既野

唔會覆隻癲狗
請自重

冇人想知你發夢détail ,更加冇人想比較對方為此付出幾多

我問，出言人格謀殺強姦案受害人係自願嘅並且落井下石在傷口灑鹽，需唔需要ban
因為佢嘅言論影響審判公正性，以及對於受害人作出言語傷害，that’s it

其實係你唔敢面對你自己論點嘅fallacy i just point out all the fallacies within your comment

and you label someone as a mad dog and then get rid of itlol

影響判決公正應該去法院告佢妨礙司法公正
同埋有冇影響判決公正真係口同鼻拗

冇人睇，我澄清，五毛反港侮辱女性並不是ban佢理由

點解唔係，香港警察同黑社會合作係不爭嘅事實，公認嘅，721 係乜呀

then this is how you manage the flow of discussion?
wow what a joke, no difference then blocking someone from lihkg LMAO

Well！咁樣可能對受害人不利，btw件仆街喺澳門，點拉
不過咁involve 強姦statement 正正是需要ban佢原因

Show咗咁多évidence 你仲可以視而不見 聽而不聞

我講得唔夠清楚
波特王有個系列係同小粉紅視像對話
點同小粉紅溝通
既然你咬定玄係五毛小粉紅
你可以去睇下
唔關侮辱女性事

判？點判呀，連法治都要向警察卑躬屈膝，點判？

以偏概全 咁有一個手足呃閪屌係咪 全部手足都呃閪屌？

用一個連自己寫嘅憲法都違反嘅非法治國家、獨裁國家，你要用佢嚟反問“判咗未”，你呢度係違反“防衛性民主”原則

係成個警察組織直接無視721 事件喎，個別警察嘅事？

其實呢五毛呀，侮辱女性係完全唔關事
你拎一個YouTuber出嚟冇意思呀！

Ban佢原因係佢傷害一個確確實實嘅受害人作出失實人格謀殺involve 強姦statement
清楚未，明白未

馬交賤畜就係咁

不如你組織下先講 好chinglish 下

咁好明顯你唔清楚香港民間嘅睇法啦，民意調查都反映依個事實

咁你地都無視有手足呃閪屌

用一個連自己寫嘅憲法都違反嘅非法治國家、獨裁國家，基於“防衛性民主”原則，佢唔相信法院有公平判決，有乜問題？

佢點Chinglish法？理據？

點chinglish?

連登仔仇澳笑天鴿死人 等唔等於全部香港人都係咁
仇連登就話姐 仇港咁係咪你以偏概全

話左你英文廢又唔信 不過話你錯都唔會認架啦

Then this is how you manage the flow of discussion
Wow what a joke, no difference than blocking someone from lihkg lmao

所以我地咪只會係連登講囉

講啦，邊忽錯

你話佢廢唔係問題，理據？無喎

佢連how sad you are同how sad are you都唔識

見到你改左啲野喎

喂 死黑警 係咪趕住去食閪底撈

緊係啦，我打錯字呀嗎

你冇追post? How pity you are 同how pity are you都唔識用 仲話回流

推左8個post都未ban到

又唔認錯啦

樓上英文撚屎就算數啦

因為人地根本冇犯版規

我真心唔明點解依個係問題，根本外國大把人咁用

你要話人有問題，基於he who asserts must prove原則，問你理據好合理，點知你講邊度？

下，兩者一樣㗎喎

智力有缺陷

人地唔會好似你咁用囉 你個例子係人錯 並唔代表你冇錯

我講左了 你當睇唔到就算

理據呢？打錯字改返有乜問題

癲狗唔洗點理 佢地係咁

搞清楚理由未
五毛，反港，侮辱女性，撐警❎
發表強姦statement,傷害人格謀殺抵毀受害人✅

我想問係咪得我一個block咗佢地咋

咁點解連仔未ban?

根本外國人係常用尤其係英美加算吧啦你

想睇下你個block list

你無解釋兩者分別，邊度有，邊個講邊句，所以你都仲係未畀理據

笑4 我係外國生活左9年 未聽過人地會咁用 你上網搵根本大部分都唔係咁用

你針對對像係全香港人唔係連登仔喎

下，咁我係外國住成十幾年聽到嘅，又唔係野你去過邊到住呀

佢無犯版規？

本post #361 有人post link，#466 cap圖，指佢支持警暴，請以理據反證出其他人指佢支持警暴呢點有錯，否則你就無理據去指佢無犯版規

[救救澳門] 澳門人每年一萬蚊嘅代價 而逐步浮現

回覆690對上

連登仔針對全澳喎

十幾年都係唔識英文 知唔知醜

你榜上有名，原因：智障

歡迎cap圖

連登仔係針對澳狗，即係你同詹狗，唔係澳門人同澳門

你無解釋兩者分別，所以你都仲係未畀理據

犯邊仔版規？

條*

勇氣源仔，明白清楚未？

我針對港狗 啫係你地

你都識講係連登仔針對全澳 唔係全香港人針對全澳
但你就全香港人都係垃圾，包括好多天鴿rip既香港人

我都唔明有乜問題根本人地係咁用，兩者係通嘅都俾你講到有分別，算吧啦，你去過邊到住9年呀

大家咁話

唔係喎，詹狗叫曬所有香港人係港屎喎

其中版規：
我們一直都有封鎖各種類型、包括俗稱「五毛」的集團式網絡打手帳號。

我們在此強調，本討論區禁止使用分身帳號及所有網絡打手行為

咁事實呀嘛

冇一條係佢犯左喎

跟板規report啦
你有大條道理洗開到(8)
一係連仔們俾黑警x晒

大家睇到啦

其中版規：
我們一直都有封鎖各種類型、包括俗稱「五毛」的集團式網絡打手帳號。

我們在此強調，本討論區禁止使用分身帳號及所有網絡打手行為

點樣無犯？

佢地：連仔ac俾黑警hack晒

勇者源仔，件澳門狗喺度光明正大公然侮辱逝去周同學，你卻迴避唔加以遣責，你點解可以為佢淡化護航
呢個係良知人性問題

點樣犯？ 佢有做中共打手？

最好完全封鎖我啦，原因用國安法

所以一切留俾連仔判斷同時連仔都諮詢所有連登仔女意見

#712講完，你又選擇性失明死loop咁問

威過你條傻狗就得啦，去peter狗啲post度打飛機啦

佢覆唔到我#710
話人以偏概全
都係既 不嬲都係有佢地講冇人講

開到8就知佢叫你地收皮啦

我當然有report 啦
之前有兩件仆街做同類行為都ban

Btw你係咪明白ban玄狗理由未？

下，我聽唔到喎

唔知啦，呀源仔點睇呢？不過佢都當無事發生過㗎啦

佢都錯唔晒既
幫佢地口個班真係低賤港屎黎

我足足花咗差唔多兩小時去elaborate 理由

我發覺呀源仔係選擇性忽略某d 重點

你叫人做狗我都冇遣責你啦
因為我唔care你哋所有人講咩囉
你係度打稻草人冇用㗎喎

仲有，唔夠人講就話人地係癲狗依個真係極品

咁你不如ignore個post啦

以速度可以喺六點前爆po

依家連仔覺得佢哋冇犯板規
係咪要話連仔係紅底呀

又迴避問題，請問一下，侮辱周同學係咪五毛行為？
係定唔係，唔係嘅解釋下

油哥

你地加油 唔好咁瞓

Pepe哥 早d瞓啦

咁你逐個comment都遣責囉

係五毛就ban撚左啦
撐警就要ban, cc台真係惡撚過共產黨

連仔唔take action可以有好多理由，例如懶

你斷言“連仔覺得佢哋冇犯板規 ”就有問題

咁依個就要連仔表態啦，要推到admin 表態

你又話唔關五毛事
我亦解釋過好多次了

點解撐警唔可以要求ban? 理據？

「五毛（黨）」一詞在網絡上實際使用時，可能會被一些網民用於形容所有讚美、支持、擁護中國政府和中國共產黨、為其辯護者，而不論有沒有收錢。

香港黑警係中國政府佔有香港主權之下嘅暴力團體嚟。網上發表支持警暴言論的話，定義為五毛，係合理做法嚟
其中版規：
我們一直都有封鎖各種類型、包括俗稱「五毛」的集團式網絡打手帳號。

我們在此強調，本討論區禁止使用分身帳號及所有網絡打手行為

油哥，幫手share 依個post 出去，俾更多人知依件事

我問你明白ban佢理由未？唔好拎admin迴避
你知唔知道點解我哋要求ban人，知定唔知
唔知我解釋你聽
明定唔明

我純粹針對佢侮辱周同學五毛行為，並非ban佢理由
明未？

咁精彩 緊係要俾多啲人知

我唔撐警都俾佢地屈毛啦 cc台啲傻閪惡到

好兄弟

唔係撐警，唔係五毛
Ban佢原因講咗好多次

本post #361 有人post link，#466 cap圖，指佢支持警暴，請以理據反證出其他人指佢支持警暴呢點有錯，否則你就無理據去指佢無犯版規

講緊我呀傻閪

問題係你無正面回應過，所以我追問你

樓上條友打段英文黎睇過

唔洗對波台狗認真
人地每日twitter任務
佢地就每日cctai任務

係咩，你剛才好似侮辱過周同學喎

事實冇犯版規 如果犯左就唔會唔ban明未？

我邊有？

譴責聲明
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
我正式譴責會員玄學大師詹惟中(#50328)發表侮辱周梓樂同學之言論。
完
2020年5月9日
香港時間4時16分

佢依家應該驚到瀨尿

如果有錯的話，你就需要用理據去指出邊度有乜錯。但你無畀出任何理據。

謝謝你

事實？理據？犯版規可以有好多理由未ban

本post #361 有人post link，#466 cap圖，指佢支持警暴，請以理據反證出其他人指佢支持警暴呢點有錯，否則你就無理據去指佢無犯版規

屈？理據？

咁啫係你証明唔到佢有犯啦

真係冇?

冇

我冇你地咁勁
唯有咁樣幫下你地

講依d

會員勇者源仔，你明白ban佢理由未？

你#765的確係無畀出任何理據

講依d

依個post 要多d 人關注，太多五毛狗亂入啦

譴責聲明
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
我正式譴責會員淫賤扑扑車(#134474)發表侮辱澳門人為狗之言論。

完
2020年5月9日
香港時間4時21分

cctai任務

你轉移完視線未？
你話佢無犯版規的話，你就需要先以理據反駁本post #361 有人post link，#466 cap圖，指佢支持警暴，請以理據反證出其他人指佢支持警暴呢點有錯，否則你就無理據去指佢無犯版規

he who.asserts must prove,我無assert的話，prove乜？

你話佢有犯版規 咁點証明佢有？

認真，唔好同佢咁容氣，佢已經無視咗好多重點不斷spin

感謝清為澳門人平反

你覺得煩可以選擇唔回我，或block我。

你#765的確係無畀出任何理據

你打錯？唔係港屎咩

波台都好多手足

我無話佢有犯版規

我係話支持警暴係犯版規，同埋有人指佢支持警暴，我無直接話過佢支持警暴，唔好老屈

你轉移完視線未？
你話佢無犯版規的話，你就需要先以理據反駁本post #361 有人post link，#466 cap圖，指佢支持警暴，請以理據反證出其他人指佢支持警暴呢點有錯，否則你就無理據去指佢無犯版規

理據？

Genzo 巴，算啦，唔好同佢咁客氣啦，佢地已經spin 到母雷公咁遠

嗰個人有你集團式，普通user無從得知。所以用Wikipedia定義，之後選擇report or not, 係合理做法嚟

你要求乜嘅理據？你無講明

有無*

你轉移完視線未？
你話佢無犯版規的話，你就需要先以理據反駁本post #361 有人post link，#466 cap圖，指佢支持警暴，請以理據反證出其他人指佢支持警暴呢點有錯，否則你就無理據去指佢無犯版規

幾時澳狗係泛指所有澳門人？
反而詹狗嘅港屎就真係講曬所有香港人，包括你呀，點呀，出嚟譴責啦

俾某人重溫下

#804已更正個typo

嗰個人有無集團式，普通user無從得知。所以用Wikipedia定義，之後選擇report or not, 係合理做法嚟

澳門狗都只係話你兩個

一個又一個，慢慢來唔好急，最緊要快

不要深潛呀，源仔

你拆你個fd台

反人性，傷害，人格謀殺害人，失實指控，咩叫自願被姦

點解需要有“集團式嘅定義？理據？

我post多次，唔好選擇性失明
嗰個人有無集團式，普通user無從得知。所以用Wikipedia定義，之後選擇report or not, 係合理做法嚟

自打嘴巴極致

你選擇性失明完未？

嗰個人有無集團式，普通user無從得知。所以用Wikipedia定義，之後選擇report or not, 係合理做法嚟

「五毛（黨）」一詞在網絡上實際使用時，可能會被一些網民用於形容所有讚美、支持、擁護中國政府和中國共產黨、為其辯護者，而不論有沒有收錢。

Well講到呢度我諗係咪要探討吓你係咪五毛

柒咗就認，自打嘴巴

push

版規同時有講到：

如用戶發現疑似網絡打手或其他任何違反使用條款情況，請使用「舉報功能」向我們反映，我們將會深入調查及處理。

唔係淨係講我地喎 係咪睇唔到圖入面"所有香港人"呢五個字
眼殘可以話我聽 唔介意圈埋比你

仲有成人台怒漢撞棍2

對絲打嚟講，佢有存在必要

摑咗自己個fd一巴，麻煩下次協調下先up

無用？有合理懷疑就可以report

岩岩諗住去block
點知原來一早俾我block 咗

你死撐冇用

所以呢度啲人開post要求，係合理要求嚟

你覺得人哋理據有錯的話，你咪用理據去反駁囉。但我只睇到你只用謾罵、人身攻擊、選擇性失明、類比錯誤，而非理據去反駁

咁你係咪講晒所有人係港屎
係or唔係

喺牛油post發現一樣幾有趣嘅嘢

下次記得登出換AC先好對答

做乜鳩？ 一時又話我個fd一時又話登出先好對答 屌你人頭豬腦就係呢啲

分身係犯版規㗎喎

做咩咁緊張？我冇講咩，冇屈你啲咩喎！咁大反應嘅

咁叫緊張 駁你就緊張 唔駁就敗走😅

分身理據？

陰公 好心幫個fd回應
點知比個fd咁樣拆台跣一鑊 7到喊

Where? 又屈了

我完全冇同你辯駁意圖啊
Btw冇話你唔駁敗走喎!
大驚小怪
諗多咗啦你

喺嗰個reply之時，有七個post要求ban user朱智賢咩？無喎。
只有要求ban玄學大師有七個post咋喎。但你喺嗰個cap圖入面叫“開七個post都未ban到我”，合理懷疑啦

可以睇#816

我諗應該冇乜嘢嘅
你想做福爾摩斯我冇意見嘅

我“懷疑”啫

咁大反應做乜

某某人咁大反應，又話駁乜駁物，冇人話佢係乜

因為之前你地話要ban埋我

但無開7個post 去指明要求ban 你,

所以懷疑你開分身, 係合理懷疑嚟.

其實呢冇人想ban你住，我喺post 1度希望ban咗玄狗先等你單機下先
Take it easy ,咁大反應嘅

咁你鍾意啦 歡迎開post同連仔講我係佢分身

係囉, 而且佢同我講"你哋", 我根本無要求過ban user 朱智賢 #17799.

懷疑咋喎，冇話你係，何需咁大反應

我都冇講過反朱狗

ban

除非有人作€$%#虛

你聲稱新聞透視入面嗰個Genzo係你本人，你有冇證據？

[疑似三毛搞事] 有人冒認其他會員

咁你即係承認，未有#907前，你鳩up #894

Report左未？

點為之支持？

正 又係捉鬼post

點為之支持？才子喺光明頂夠話支持立廿三條，講左n年，咁佢係咪支持暴政？

咁要先定義何為五毛行為啦

言下之意，連仔唔ban你都有好多可能性

你叫G狗定義左何為「五毛行為」先，同G狗係要咁玩ga，講定義、講證據，呢啲叫以其人之道

咁又問返扑扑絲你，點解佢地屈我地係五毛，你又唔屌返佢地？我可唔可以理解為，你為佢地護航？唔該唔好雙重標準

認同。佢地屈我地係五毛，扑扑絲又唔屌返佢地？我地可唔可以理解為，扑扑絲為佢地護航？唔該唔好雙重標準

你講緊連狗連豬呀？佢唔夠人講就話人低賤港狗

出嚟啦源仔，咪扮睇唔到呀

Wow, 你追下post 先啦師兄

Report 咗啦，email sent

封佢老母啦

Thx ching, 多謝支持

支持警察打壓爭取民主自由，合理化警暴，奚落侮辱抵毀人格謀殺我哋嘅手足，叫咩曱甴廢青，咒罵議員
我羅列部分玄狗行為
你夠膽同我講呢啲唔係五毛行為

叫人低賤港狗嗰個係姓玄呀

#157

咁樣就請當時人解釋

所以我咪問P仔係咪講緊連豬連狗law

其實上連登勿認真，但如果自己話人係狗，俾人話返轉頭就瓜瓜吠，咁不如當初唔好話人

咁幾時ban人？

請問一下呢啲係咪五毛行為

人地唔想出住，同你一樣，鍾意出就出，唔鍾意出就唔出

放心我慢慢等，最緊要出嚟唔好回避問題就得

連仔決定啦

同你一樣，鍾意答就答，唔鍾意答就唔答

Wow, 從來先撩者賤，詹狗主動話曬所有香港人係港狗係港屎，已經破壞規矩，仲客氣？

情況就好似你俾人打，唔通唔還手？

我理解係，針對一隻真嘅五毛（玄狗），你可以唔理佢講埋Nmsl說話
你反而去批評一啲針對玄狗嘅人，你被懷疑係五毛都唔出奇
btw我冇當你係五毛

冇屈你，你事實係

算啦，港屎港狗我都聽到無感覺

討論點從來都係傾緊我地講緊嘅澳狗係指邊兩個，詹狗講緊港屎係講曬全部香港人

然後用依個point 反駁嘅時候，連狗ching, 講句港屎係指你係又點唔係又點

分別就係詹狗所中傷嘅係全部香港人，而我地所講嘅係特定嘅人，絕對唔會地圖炮，好似詹狗咁濫殺無辜無放過

一大堆證據

證據呢？係邊？我地大把證據啦，你呢

所以扑扑絲ching, 唔好同佢地客氣，佢地已經spin 到好遠啦

好過你呀，你真係一張圖都無，老實講，你想證明我係五毛？出cap 圖證據啦，唔係你咪又係廢up

我真係唔介意你話我係五毛，出證據啦，證明我係啦，唔係嘅話你只係9upper 咋

證據呢？我係五毛嘅證據呢，係邊呀，用下你個腦啦詹狗

中英文唔識，比喻又唔識，類比又唔識，你有乜識呀

講野唔撚經大腦，成日自打嘴巴，係你要靠圍爐先撐到個場，廢撚到呢

點呀，一句港屎同無腦屌鳩人就自high 覺得成功我地撚到我地，乜料呀，澳狗好撚低質呀，澳門人絕對唔係你d 咁嘅人，唔該你講野之前顧及下你澳門人同胞嘅形象，廢事你落佢地面呀

言下之意，即係連豬話我係狗係冇問題？

係呀，你好低賤呀就好似幫詹狗奶春袋咁

幫一個無人性嘅人，唔係低賤，係乜呀

話埋我囉，無所謂

真係奇怪啦，佢話你就咁大反應，玄狗屌柒香港人係港狗港屎賤種住籠屋你又冇反應喎

你嘅證據呢？不過你俾證據前，要先定義何為五毛，否則你就係9 upper ja

你地講野就唔叫圍爐？你又自打嘴巴了

仲要唔介意俾人話係港屎港狗，唔仲要幫人奶春袋，唔係低賤，係乜呀

利申：我用緊詹狗模式同你講野

詹兄話人係狗都冇問題呀，大家都話人係狗，有咩問題？

我地係圍爐？我地一直同緊你地講野架，你地玩互comment 嘅次數一定多過我地

家下同件五毛稱兄道弟咁

你隔住個mon就feel到我大反應？咁你隔住個mon feel唔feel到我高潮完？

我其實我冇大反應

分別就係我地唔會地圖炮打曬咁多人，指係特定嘅人，例如五毛係狗澳狗係狗，澳門人唔係狗

你要證據就自己追post啦

利申：我用緊你嘅模式同你講野

我問緊P仔，我要佢嘅答案，除非佢話你代表佢

冇反應洗乜講咁都野呀，此地無銀三百兩

咁多幾多呀？你唔係冇數過呀？

咁我夠叫P仔做老P啦，唔通岩岩又同佢斬完雞頭、燒完黃紙？咪玩啦

即係殺一個人冇問題，大屠殺就有問題，係咪想咁講？

佢講曬全香港人都係港屎，你幫佢？點睇呀

冇大反應點解唔可以講呢啲野？你大反應嗰陣唔會講呢啲野，唔代表全世界跟你一樣

我地係少於20，你地多於30

我幾時幫過佢？證據呢？

客觀上呢啲係咪五毛行為

咪講笑啦大英帝國

你咁叫數左？咁我夠可以話我地少於25，你地多於27

咁即係你唔代表老P啦，咁我等佢答案

你真心膠到同大英帝國有得比，根本係餅樣

同你講玩呀Genzo

你同G狗條撚樣都餅印一樣

你依家咪幫緊佢講好說話囉

人地話你係港屎你又唔譴責，人地話你係狗就譴責，double standard 到呢

客觀上係咪五毛行為，我冇代表佢，我個人問你，呢啲係咪五毛行為？

樓上全部都係證據，唔理唔係要我教你開圖片模式掛

唔答你住，因為你琴晚都冇答我問題

迴避問題？
你要我答你乜

你都未答我問題呀，點解你會知大英帝國唯一被ban 原因呀

你都9唔搭8，依家叫你定義五毛行為呀，係咪唔識中文

我有話唯一？

係呀，你淨係講咗一個原因咋

我代佢嚟
支持警察打壓爭取民主自由，合理化警暴，奚落侮辱抵毀人格謀殺我哋嘅手足，叫咩曱甴廢青，咒罵議員

呢啲係五毛行為，that’s it

搵genzo 巴啦，五毛定義早就loop 好多次，你有無參與過討論㗎

Cap圖啦，有圖有證據

因為我地有證據，同埋自從你證明點搵張圖，我即刻無話你係五毛，你又無睇到

#963，第三次問你了（好似）

但佢冇話你代表佢

我依家問緊你嘅定義，關佢乜事？一係你同我講，佢代表你

答咗好耐眼殘定腦殘

我現在向pépéthefrog尋求授權，容許我代就五毛定義作回應

可以

i hereby grant permission for Lihkg User 淫賤扑扑車 to be my representative and to explain the definition of 50cents.

很多，繼續講點解玄狗係五毛

所以佢地可以屈我地係五毛，一句懷疑就得？

咁你點睇佢地話全部香港人係垃圾係狗
全部香港人包括埋你喎
不過都係個句 你係咪香港人我地仲未知

你話我係大英分身，而你一直話大英係五毛，咁你咪話緊我係五毛law

我仲未話你break the promise

幾時？

我邊有話你係五毛呀？

證據呢？

冇講過一句懷疑就得，你否認嘅可以抗辯並給予合理理由

Btw我答咗你，你應該答返我，玄狗係咪五毛？

洗版係犯版規，我有講錯？

大英帝國分身唔代表係五毛呀，你講過話點search 就唔會叫你五毛咋，乜大英帝國分身代表係五毛咩？

我話佢係港狗：個隻連狗連豬話我係低賤港狗啊
玄朱話佢係港狗： 叻哥上身 我唔知 我睇唔到 我唔評論

你話佢洗版出事喎師兄，仲要話唔係因為解密而被banned 喎，你講過嘅野喎記得？

佢係荷蘭叻上身

定係你都覺得大英帝國係五毛呀

問佢覺得微博小粉紅係咪玩膠
佢答我唔知 我唔評論 真實對白黎

無謂focus on其他嘢度，離得太遠
玄學大師係咪五毛
佢涉及強姦statement 人格謀殺，抵毀侮辱一個確確實實受害人，有咩不測擔當唔起
過往強姦statement 以致教唆自殺友弒親都照bam嘅案例
我認有合理理由bam玄狗

邊句係詹兄講？你索性貼link，貼埋留言編號吧

你話我係大英分身

我剩係promise 你唔叫你做五毛狗咋喎

你都冇答我問題，我係問：
1. 佢地係咪可以屈我地係五毛？
2. 點解佢地屈我地，你唔屌佢地？

你話我係大英分身，即係話我係大英

你係呀，咁有無話到你係五毛呀